有冇人好犯賤

俾對方搵得多又嫌人煩 痴身
唔搵你又覺得爭咁啲野
犯賤到會聊番人，但對方冷淡對你又嬲鳩佢

不過都係唔好搞咁多野算

感建分

唔係犯賤 係賤

所以我都無搵佢了

有

同樓主有少少似
俾人搵會嫌人煩然後好冷淡咁對人
然後人唔再搵又嬲佢做咩唔搵 明明自己都係冇搵人
N耐之後再俾佢搵又嬲佢咁耐先搵 然後繼續唔理佢 (其實想人理)
無限LOOP

及早回頭是岸
但係又會諗同佢一齊既時候（佢唔煩既時候）

以為自己開post

日日都見到佢

俾人嫌煩 Block埋
仲點搵

原來掉低一排，感覺唔同哂